對付白衣人要打遊擊

部份白衣人已經被起底
住址有d 都比人貼埋